睇見連登熱門d標題真係把幾火（ 打緊飛機嘅慎入）

眼見逃犯條例將會通過
個個話我愛香港都唔知做乜撚嘢

各位香港人
對唔住 請你接受現實
香港從來都係中國人嘅逃生門
要中國死 香港必先死
怪就怪你香港人條命真係賤
有咁耐風流就有咁耐折墮

可能你會覺得世界好唔公平
特別係依家嘅後生仔 80/90後
但有時真係一命二運三風水
你上一代老豆老母享受完
英國佬帶挈香港的順風車
依家輪到你哋受難
又有幾咁出奇
所謂親苦兒樂孫乞食

有d嘢唔好再怨天怨地
日日喺度打飛機la
務實d嘅就諗下點移民走佬
唔好再幻想有人會做英雄 救香港喇

呢個香港已經唔係 97年前嘅香港
唔該你哋唔好咁撚天真
真係天真過天真嬌

利申： 一個土生土長90後的心底話

中國要死一定要香港死先？

清末-民初混戰：香港風平浪靜
國共內戰：香港坐山觀虎鬥
饑荒、文革：只見珠江每日一堆浮屍

中國人要死都死過無數次，邊輪到香港？

個個好似你咁諗就仆街。出面幾百萬隻港豬就係因為唔知唔理，俾人溫水煮蛙先搞到今日咁

冇用又點？自己地方自己都唔試下救？每人肯出啲力結果可以好唔同

樓主篇文既邏輯同白汁雞皇飯有得比

俾支那文化感柒咗，質素係咁上下啦

你上述所講嘅歷史
都係有英國佬睇住
麻煩返屋企上下歷史堂先啦